祖母照顧孖B心力交瘁 痛斥兒子只顧打機不生性

咁撚樣都生

半歲大孖仔被獨留在家，涉案姓楊（17歲）內地媽媽昨(8日)自首被捕後，已經獲准保釋，需於本月下旬向警方報到。惟楊婦因雙程證件到期，今早已返回內地。一對孖仔現時在大埔那打素醫院留醫，今晨8時許，姓沈（55歲）祖母到醫院探望。

沈婦表示兒子與媳婦在內地讀書時認識，其後拍拖結婚。數年前，兒子來港定居打散工，但平時喜愛打機。媳婦在16歲時誕下孖仔，並主要由沈婦照顧，其媳婦不時申請雙程證來港協助照顧兩子，兩地走也好頻撲。

沈婦又斥責兒子不生性，因沉迷打機，沒有積蓄，連妻分娩時亦是由沈婦支付費用。沈婦指自己經營菜檔，工時長，又要照顧一對孫兒、媳婦及兒子，一個人要照顧四個人，心力交瘁，「真係好崩潰」，壓力好大。近日兒子不知所終，連其妻也不知道他的去向，真是煩上加煩。

沈婦解釋，昨日報警不是「懲罰」媳婦，而是想給兒子一個教訓。惟事件令婆媳關係轉差，媳婦想離婚。沈婦稱由於孫兒未有申請證件，故未能跟隨母親返回內地生活。

另外，新田東鎮圍的村民指，數月前曾見當時已懷孕的楊婦遷入上址一村屋，其後誕下一對孖仔。街坊稱平時只見楊婦及丈夫出入，未見過祖母到訪。

成家都係蝗蟲?

有冇衰十一?

香港人又要幫手養多幾件

支那蝗蟲死全家

蝗中蝗

香港地真係得呢班人仲肯生
正路d都好少生 比人愈溝愈淡一街蝗蟲

屌你老母
兩公婆根本就係大陸西
而家仲咇咗兩隻蟲仔出嚟
死返上去啦仆街

明明係人搞到自己成個畜生咁款

袓母係點落黎

以照顧親戚為由?

所以你細個唔教好個仔咪成世有排你受囉

1７年後對孖孫又必對孖出嚟，你到時七十歲睇住 1+2+4 = 7個人呀